點解我地會知恐龍係 Roar 咁叫？

明明我地剩係得化石研究
我地又點知佢點叫
可能係雀仔咁叫都唔頂

可能係模仿到佢個發聲器官出黎玩掛

好似貓b喵喵喵咁叫

冇呀，所以豬羅紀公園最偉大既地方就係創造左恐龍叫聲

岩呀 跟本就係假叫

電影偉大既地方就係創意

其實恐龍識講野

其實恐龍仲識噴火添

仲係”噴火噴火”咁叫

係Roar果隻定鬼鬼鼠鼠走來走去果隻？